係呢個物質時代 有樣真係玩撚晒

女既就唔使講 有個樣係度基本上個個狗公都當你係神咁拜 供品會自動奉上 要果樣有個樣
係童年時期唔需要做啲乜 已經受盡大人細路寵愛
如果擺埋個身出來賣 相信唔使幾耐 已經可以成為有樓有車既人 贏晒咁多打工仔
搵人埋單 仲可以搵富商 一世唔憂
你話未必個個都會肯 呢點我都贊同
但係有個樣係度 無論走邊條路都肯撚定順利過普通人十倍有多

男既係香港就慘啲 始終冇女人有塊閪+個樣咁煞食
但係都可以靠個樣 食盡天下女 令毒撚又恨又羨慕
而且好容易得到人脈關係 令事業路途更加順暢
再唔係做埋啲垃圾vlogger 直頭叫sponsor資助你生活 得閒出條片鳩up幾句 出下event 條數都已經好和味 好過你下下做打工仔捱生捱死廿年都買唔到一間百五呎既樓

呢個世界有時候 有樣有用過有腦

利申：成個八兩金咁

淨係識朋友都易d啦

月經

八兩金都係靠個樣搵食